Elon Musk 秒速刪除 Tesla 及 SpaceX Facebook 粉絲專頁 只因網民一句話

FB你都有今日了，過去十年香港FB不斷限制言論自由，支持香港本土的聲音，反對中國的言論，不斷被FB封鎖禁言，同一時間就收受大量付費政治廣告，但今時不同往日，現在離開FB先係世界潮流。
天恩

如果你幫公司管理兩個擁有二百六十多萬粉絲的 FB 專頁，多年來花了無數金錢及心血宣傳，但老闆卻因網民一句說話就把它刪除，你會有甚麼感覺？Elon Musk 就做到了。

事源是 Whatsapp 創辦人於 Twitter 呼籲用家是時候離開 Facebook ，Elon Musk 於 Twitter 回應 “What’s Facebook”後，Follower 挑機說「如果你有種就刪除 SpaceX Facebook 專頁吧 (Delete SpaceX page on Facebook if you’re the man 」怎料 Elon Musk 回應他「i didn’t realize there was one. Will do.」

果然 Elon Musk 講得出做得到，不一會 SpaceX 專頁就刪除了

其後另一位 Follower 「提醒」他，是否 Tesla 網頁都應該刪除，Elon Musk 回答絕對應該，如此這樣兩個大企業下的擁有 2 百多萬粉絲的 Fans Page 就從此於地球上消失了 ，而 Tesla Solar City 計劃的 Fans Page 也一併刪除了，不過他 FB 的個人專頁仍然在使用中。

型棍

佢真係好撚型

但ig都係facebook旗下

其實Whatsapp 都係fb旗下，創辦人都入埋fb董事會

其實係咪身為fb董事嘅Jan Koum喺twitter講反話叫人離開fb(唔鐘意用就唔好用之類)，點知Elon Musk寸佢問乜撚野叫facebook？之後Jan Koum大鳩人叫佢夠膽就del撚左你個公司ac。點知Elon Musk真係型撚到即del？

elon musk:
We’ve never advertised with FB. None of my companies buy advertising or pay famous people to fake endorse. Product lives or dies on its own merits.

做乜鳩姐你

樓主打到篇野一忽忽，頭先去搵返段新聞黎睇先知樓主up乜鳩。

其實一直覺得佢係勁過搞Social Network D人 但同時佢賣D野價錢又幾高門檻
Tesla同SpaceX個名已經做起左 而加尾刀佢變相用埋FB最後價值仲好

所以應該uninstall whatsapp 裝telegram

但好似重開左個temporary page

其實好難

yes

Elon Musk 唔係同豬閪伯格好fd底㗎咩？

係就應該delete埋ig

佢好鬼鐘意Twitter
仲曾經問過價

天才既野常人係唔會理解
佢由細到大都係咁

佢咪又係一擔擔
tesla個價根本係水on9仔買

買tesla咪又係貼錢扮環保拎光環

叫佢地食少餐肉都唔撚肯啦

真人tony stark

佢最撚醒係識包裝成個騙局
啲fans仲high撚到出哂水

facebook審查果班混入左大陸人
我鬧9大陸仔做支那狗都比人禁言7日

好撚型

係 就係le個feel

班大陸狗真係好撚柒玻璃心

咁之前top gear話佢地啲車差 佢又出信告人

How ? 咩page?
定只是啲 page / grouo admin block你

全世界人上連登好過
連仔>>>>>>>>>>>>>>>>>>>朱西伯格

我見有啲反共page 都係咁比人禁言

有錢得嚟又做到咁瀟灑，一生無憾鳥

小氣到
樓上班撚樣仲話佢瀟灑

lin登吹得哩個brand嘅人
都唔知有無1成坐過/揸過tesla
件咁嘅垃圾都好吹

車或者仲要，火箭使撚賣廣告

咩事tesla都係騙局

fb 股價又要跌啦

冇錯 啲人應該學識光合作用先有資格講環保

做太空野高幾班啦
Fb都唔入流

架濕鳩電車同BBA 同價確實係騙局
唯一賣點係架車用摩打唔係engine, 可能好多人覺得個idea 值咁多

佢個boring company hat 都可以賣一餐, 又有人受, 就證明只要係elon musk 就有班人狗衝

利申不過覺得佢spacex 同起high speed train 幾勁

偶像

點解電車同BBA 同價確就係騙局?

屌你老母廣告都算，商業世界大家都明
但而家Fb明顯偏幫大陸狗係事實，豬閪伯格為咗打入大陸市場係咁奶共做到出晒面，早前打咗大陸狗三隻字都比人禁言，未入大陸已經咁，入咗大陸分分鐘變撚咗微博，屌佢老母！

成球嘢買個build quality咁差嘅嘢都仲有得撐佢
就算唔係bba, 拎lexus volvo 50萬嘅車都唔會咁柒喇下哇
除咗起步快, 答我仲有咩優點?
(最撚弊起步都唔可以踩盡, 無電搵地方輪大米乜柒尊嚴都無又係煩 )

係自己住果區有個group
入去屌柒d大陸仔話佢弱智
比人ban3日
解ban無耐，比人挖返幾個月前唔知咩group
我句”支那狗玻璃心碎一地”
然後就ban7日

最戇鳩係facebook完全獨裁
無上訴途徑

呢度你有咩期望
唔係聖人就可以亂批判架喇

成班白痴已為自己把口好叻，人地讚佢緊係要彈

係香港裝電位先咁煩啫

照用IG, Wtsapp無問題
當有一日ig, wtsapp都好似fb咁鳩,咪delete埋佢用第二樣囉
重點係fb係social network既世界真係已經out
我眼見都係得班70,80後老野用緊
得堆家庭樂相,悶撚到抽筋

Ig都好撚垃圾，又多廣告，d相又唔跟時間

On撚9 反問"點解同bba同價就係騙局" 都有幾個正皮
呢度d人唔係咁撚低質呀

一係就無知一係就盲撐elon musk 一係就其實自己揸緊tesla排緊隊

唔好留負皮有咩唔同意直接講啦

個濕鳩帽同噴火器都成班人狗衝
仲要由廿雞幾炒到一百美金

唔理佢出發點係咩，總之硬係有班人心甘情願幫人打飛機

依家唔係盲反，有d野事實係搵笨

其實有咩騙唔騙局 ? 佢set咗個價係咁又冇人逼你買 . 呃過你d乜野 ?

知唔知咩叫騙局
騙局咪就係要呃撚到你班撚樣一車車銀紙送上門
仲要幫佢打埋飛機都未知係發生咩事囉

"騙"局 喎 , 欺騙喎 , 佢呃過乜野？？

我都唔明白 tesla 出名有乜都幫你整上門收車 又免運借埋loaner 比你 美國顧客滿意率90%都可以比連登仔講到係騙局

你可以話佢唔抵 , 但騙局 ? 呃過你乜撚嘢係？？

判斷一架車剩係build quality
人地買Tesla 上面仲有特有功能，想要tech feel 咪買。
你要build quality 咪唔好要Tesla，買老牌車廠, interior 一定好過Tesla , 同埋大佬啊，人地舊電佔生産成本7成，電車係賣得貴嫁啦。

屌
所有High brand都係騙局
因為唔抵

因為班窮撚買唔起，所以就要反

走左啦

"Model S achieved the highest safety rating of any car ever tested"

Fact:

[url]
[/url]vs

得得得, 唔使回我, 用家問題吖嘛

早排先出唔叫人del facebook

係香港人先要咁on9屋企無得叉電
同埋依家所有大廠都要發展電車
I3又好得去邊？
行得2 3百km又無電
樣又衰到狗也不屌

tesla有樣好
就係推個市場齊齊發展電車

同埋我唔鐘意tesla, 唔係唔鐘意電車
樓上一個二個屌撚錯哂重點
哩個價連最基本造工都未搞點
而且根本無投放資源喺乘客嘅舒適度上面
坐姿都唔撚啱走去揸車, 咁都撐無撚嘢啊?

香港買tesla其實on9
充電站又少，保養又西，架車造工又唔好

你post 條片條友咪最後又講渣得好開心，一部車剩係build quality，你先無撚嘢啊馬？

得得得，你望完title 就當自己睇咗編文
第一編文主因Tesla owner平均mileage比 luxury car band 多， 加上車貴，insurance clam 自然多luxury car 多